嘉儀好正，又白滑

射咗好多

有咩證明係精

咁佢又冇話射咩

我無講係精

邊個黎

ig

想奶

幫我奶乾淨地板？